［雷射筆事件啟發］回敬警方亂拉人策略

佢抵死

推

Push